求推介：家用鏡頭睇住老人家

屋企有個老人家，我番工時間無辦法睇住佢，想裝個屋企用的鏡頭（cctv) 間中睇下佢是否平安。

我對cctv 完全無概念，想問連登仔有無咩牌子或型號推薦。

條件大概如下：

1）鏡頭要夠闊，屋企大約400尺。另外，有咩方法可以睇埋廚房/廁所？

2）如果個cam 可用埋乾電就最好。因為屋企有些地方未必有足夠電製 support 個cam，也不想太多電線。

先謝謝

仲有免費雲備份同專人監察

Arlo Pro 2
買兩三隻，可以行差電
Set up 方便，用 app 睇
有錄映功能

Arlo
用緊唔錯
不過一定貴過嗰啲支那小米

隨機附送信用評級系統

Reolink
乾濕都有
個app都幾好用